夫妻本是同林鳥 大難來時各自飛

這《諺語》的意思，
形容越來越現實的社會，當大難臨頭時，夫妻的情份，往往經不起考驗。

死臭雞

大難臨頭變臭閪

所以要後宮佳麗3000

三千隻一齊飛都幾震撼

又啱

可止震撼 臭氣熏天添啊